幫林奠拎口罩人工係咪高啲？

人工應該有五六皮

有幾多個連登仔有？

弱智